有冇人知道 55701164 尼個機主！急

話說小弟上網買嘢
七點幾同機主傾......
機主話：住元朗好入 廢是出到黎比人放飛機 夜媽媽
收左我幾舊做按金，本來諗住比＄100，機主話唔得一定要幾舊先可以交收，咁我咪比lol
約左機主夜晚十半出，典豬依家仲未聯絡到機主wts app 又單剔
有冇苦主都試過被佢

太空卡啦

矛拉 梨甘蠢髀昆佐拉

約交收俾按金

報警啦
浪費吓警力都好

下！俾人呃左啦，雖然報警無用，但你都報啦

幾舊水係學費
等你下次醒啲

比人呃左啦

買乜先? 用咩方法俾?